[可惡想揉] IU彈彈面豬仔😘😘

令令面豬仔

真心開個iu台啦 成街都係iu

呢塊面夠玩成日

我條女

讚同

iu每一個身體部份可以再開個台

IU 根本就係誤墜落凡間既仙女。

唔明點解可以咁完美

想meet

?

好想搣iu塊面同啜爆佢

第四張好似屎忽咁 彈下彈下